無良九巴，放收工，餓死員工。

這幅圖片是上午九時。